有冇人有警察電話,地址

特別係開槍個條友
仲有個傻閪處長
最好有齊7警暗角打人,朱經緯,偷拍或非禮既休班警
我想打電話多謝佢一聲同埋幫佢叫最重要既野食
最好有齊家人既電話,姓名
等我做老師個時可以好好教育下佢地班仔女
唔會唔入歧途

利申 由今日開始黑警不得好死,我屌你老母

推 屌佢老母

死差佬不得好死